貼你屋企附近Wifi Name

搵到隻popo

popo會叫自己做popo?

有冇Air drop 名

假設我住喺樓豬隔籬
佢search到嘅SSID我都見到，唯獨有一個係我有佢冇
恭喜！樓豬自爆成功！

你訓街？
點解可以csl同cmhk個wifi都爆哂格

假設我住喺你隔籬
你search到嘅 我都search到
恭喜！Popo已經知道你住邊！

舊屋邨樓下有pccw電話亭嘅話住低層嗰啲係收得好好

附近有收發站瓜

屋企唔洗裝wifi都得

有得用，當然俾小小買個私家厠，公厠咁危險